今日初七 我生日...

祝大家人日 生日快樂！
飲食台巴絲
大飽口福
少勞多得
恭喜發財
開心年年

最緊要
身體健康
龍馬精神
股市發財
升職加人工 買樓 做埋分部長 爽呀！

果然翁

同一日生日
巴打生日快樂

一樣 咁多人今日生日嘅

年年生日都係咁過…有啲無感

肥金好波